聽日九星連珠連成一線時，老衲就會重返明朝

你執定行李未

九星連珠 助我重返明朝

反清復明

明朝冇麥記，老衲生存到咩？

明朝有李麗珍就夠

你買定古裝未

記住帶多幾個太陽能充電
再用部iphone媾死女

老衲翻去食尼姑